大家有時間一定要睇呢段片

1.呢段片係2017年已經Upload左既
2.呢段片講果本書係百幾年前寫既
3.呢段片講既就發生緊係我地身上

【讀書】5分鐘瞭解《烏合之眾》

簡體字唔怕比人屌？